iphone7 storage唔啱

我想問下有冇巴打試過
我用電腦同app check過，部機應該用左80幾gb
但係係部iphone睇就得30幾gb

同樣情況，個設定顯示我仲有幾g剩，但係download嘢果時就話我空間不足。

推

再推

幫推 6s 一鳩樣

推多野

某d app一個檔重複佢會將容量x2,但實際容量冇變,你呢個掉返轉

ios12 storage 個度好撚多bug